90後是但開嘅tg group

乜都傾下，限住人數，唔驚小圈子

on9, 叫人留資料又無話send比邊個